間房有d白色一點點好似塵咁樣既蟲係到爬 有冇計仔

呢排發現係間房個電視櫃櫃面有
已經成個電視櫃跌左出街
然後部電視機都有
好明顯好細粒白色點係到爬
已經用吸塵機同大掃除抹左好多位
仲係清唔曬
依家個人就黎癲
得閒冇事拎部手提電話開閃光燈周圍照
電腦個機箱都偶有幾隻白色點係到爬
真係吹漲 有冇咩計仔
淨係得我間房有

用殺他死煙霧果隻焗幾個鐘 就搞惦 全屋乜蟲都死

圖

好細粒 影唔到 好似粒塵咁

仲未有人報警拉鳩樓主 ?

幽默感幾好
不如幫手諗下點搞

蛆蟲黎

屌 呢啲衣蛾幼蟲嚟 我間房都有好多 點樣先可以清曬佢地

我google左 好似話係書蟲
叫卜泥
我今日係惠康買左支biokill噴下
作用唔太大 雖然噴左就即刻死一堆
但一陣又出現幾隻
最慘係連部Ps4上面都有堆係到爬
wtf

用有臭氧UV燈啦

我都買咗好多支呢個Bio Kill 噴咗好多次都斷唔到尾 又貴又晒錢 仲要得紫色有用d 但唔會斷尾 keep住出黎

然後我聽朋友講試下淘寶買咗支有臭氧既uvc 消毒殺菌燈 細既地方逐個地方照一個鐘 大既個半鐘~2個鐘
死晒 蛋都死埋斷埋尾
記得人同動植物都唔可以直接比uvc燈光照射到 臭氧有毒 亦唔可以吸入
但臭氧問題好易解決 只要屋企無人時閂好門窗 再set 照一個鐘 然後過2~3個鐘先返屋企 d 臭氧係可以係大約30分鐘變成普通氧氣 個時就無害
咁我就安全保險d 過幾個鐘返屋企後會閉氣去開晒d 門窗 再出街去買野或做其他野30~60分鐘先返屋企 咁連餘下d 未轉成氧氣既臭氧都散晒或轉化成氧氣 咁就最安全 而且唔會好似殺蟲水咁殘留要抺餐死 因為最後一定會轉化成安全既氧氣
最重要係 用uvc+臭氧消毒殺菌燈係可以斷尾 將卜泥同佢d 蛋殺清

thx ching.
我少用開淘寶.請問會唔會有link
同埋around幾錢到
你呢個方案其實好詳細
好過我Google左果d..

我買咗呢隻 貪佢夠細支 可以入櫃消毒殺蟲 我會放入廚櫃用 之前我廚櫃極多 而家無晒 我個時把心一櫃 一個廚櫃門既櫃 照足一個鍾 返工先照 即係一日照一個鐘 放工返屋企即刻開窗同抽油煙機吸 咁因為隔咗好多個鐘 完全唔怕臭氧影響到人 你如果放係好大範圍用既話 應該唔夠用wor 呢支 你如果用係房 唔大間既 呢支應該就得 如果屋企個廳好大既 就未必得

你睇下屋企環境再決定買幾大 跟住個名既key words 去search 就會到好多大支d 既 我建議你買唔好太平既 然後有延時定時同搖控器 會比較安全 同時睇d 人評價 睇下圖 睇下追加評價同負評講咩先 自己衡量返邊隻比較好用

樓豬周身毒氣都殺唔死

甲由殺唔殺到？

終於都買左支 佢聲稱高50cm
依家等緊佢寄過黎
其實我主要淨係擺我自己間房
都係打算返工既時候開
係咪煲越耐會越好
諗住煲佢四五個鐘

如果你可以令到臭氧濃度夠高 加埋UVC 燈 應該好大機會可以 因為曱甴都要吸氧氣 只係佢用個肚吸 吸唔到氧 吸入臭氧都應該可以殺死佢地 前提係環境要密封

記得記得注意安全 唔好照到人 唔好比人吸入臭氧
事後隔一個鐘先通風 通風時間最好全家出去行下先返屋企 安全為上

你記得要封門 怕屋企有其他人傳d 臭氧出去 你自己計時 開完個支燈要隔1個鐘先開門窗通風 然後最後通風期間屋企無人 注意安全

照燈既時間耐d 實殺得乾淨d 佢連塵蟎 發毛個d 真菌 同其他細菌都可以殺埋 到時你間房實勁乾淨 但都係個句 開個時支燈唔好放近易燃既野 安全至上呀